有冇人有飲開膠原蛋白~

最近小妹飲左半個月左右Fancl Tense Up同佢隻美白飲！皮膚滑左好多，但每次飲都好胃痛。絲打們有冇飲開～

好唔好飲 似咩味道？男人唔知未飲過

美白果隻好好飲 似檸檬味。但膠原味隻支溶左既吹波糖味😂😂😂你想試？

感覺好似飲緊啲化學野落肚
女人真係要靚唔要命

lm

飲左2個月日版fancl tense up, 似乳酸味
頭一星期已經feel到皮膚滑左, 手腳皮膚唔乾

見啲明星成日飲 真係有用？

lm 有無係咁爆瘡

On

Lm

絲打係邊到買？
我見上網都180蚊10支 好貴下

日版已經平過港版好多 tense up真係長期投資
有d係30支$500-600 絲打你上網格下價啦

我都覺 皮膚滑左好多